脫墨後嘅護理

講下背景先
琴日去左脫墨
粒墨本身唔算大 但都ok深
醫生幫我用co2 laser做
脫完之後佢都有用酒精棉幫我消毒 再痴膠布
想問下咁多位有做過激光脫墨嘅巴絲
膠布係咪要日日換
但又聽人講話膠布會焗住傷口 甚至可能換膠布個陣整甩埋塊焦 影響傷口
因為粒墨都生係塊面嘅當眼處 所以都驚會留疤
唔知有冇人解答到我

自推

係邊到做 同做左幾多錢?

我早個排脫左，冇幫我痴膠布，
我覺得唔痴會好啲，乾爽啲快啲結焦快啲好
膠布貼足全日都唔好啦，
好易發炎

個陣激完連膠布都無
不過真係唔好嫌塊焦樣衰或者就甩就多手整走佢 同埋唔好食咁多刺激性既野 如果唔係就會有手尾跟

每次換膠布個陣都好驚自己會整到傷口 影響佢結焦 最驚自己meet 甩焦會留疤
都已經兩日 唔再痴膠布應該都ok?

鍾xx醫生
$2500

咁平，好耐之前我脫要五千。

同埋避免接觸太陽。

通常都唔會有疤，同埋如果粒墨較深就可能需要幾次去清，因為頭一兩次清完看似已脫，但之後墨既黑色素又會出返，但當然已比之前細好多。

2500係包d乜？
定係脫一粒2500

早幾日試左D上網方法
用酸既果汁茶下
之後甩左D皮 淺色左
再之後用棉花簽點D醋 再點去粒墨到 一路點到佢痛痛地(同時粒墨會變白左) 用夾夾走左

真心？
我都想脱墨呀

結左焦
忍唔到手meet左 而家係組織液乾左個隻色(生得暗瘡多 而又手痕未熟就擠 擠到損 然後又忍唔到手成日meet個結焦既巴打應該明 ) 即係小小啡
遲下再用埋除疤膏 應該可以無事
係唔知夾走個下有無夾晒墨d野走
怕番發 但而家睇落唔覺入面有黑色

ps粒墨既好普通 無凸起 唔大粒個d黎

千祈千祈唔好搣塊焦，如果唔係一定留疤
受害者之一

mind唔mind影張圖睇睇
我成日暗瘡d焦都meet左 自從用左某牌子去疤膏 咩疤都清晒

自己手痕meet定換膠布個陣整甩

我脫左一粒2500
包一年保養 脫唔清免費補脫

粒墨大小大概幾多mm到？

我個fd都啱啱係鍾xx醫生到脫左

我好似勁快結左焦
但我頭兩日係有痴膠布 後尾就無

想問你地射完laser幾日後結焦？我三日都未結到

自推
脫左一個禮拜
早幾日結嘅焦仲未甩
好想佢快d自己甩落黎
屋企人望住塊焦以為我粒墨生番出黎

咁貴既 之前去做80蚊粒